封關冇自由行遊客同疫情緩和下 屈臣氏都要轉型賣零食救亡

本身屈臣氏萬寧都有賣零食 但唔係主要業務
大搞promotion 都係新年先搞
而家香港疫情緩和下 防疫物資供應充裕
但係封關下冇哂自由行遊客黎香港下化妝品藥品去唔到貨
連屈臣氏都要轉型賣零食吊命
莎莎卓悅 重有高檔名貴禮品時裝呢啲好靠遊客去貨既零售商係封關下更加唔知點算

賣埋煙呀笨

屈臣氏咪即係百佳